we said that it would last

But how come it’s the last time

fuck off
best retard

promises arent reliable

Because promises always end up being empty

ten thousands promises,
ten thousands ways to lose.